（環保撚）環保撚幾時去商場門口叫人唔好用雨傘套

落雨天，最好係黑雨紅雨，或者8號波10號波，環保撚企喺商場門口，叫人唔好用即用即棄雨傘套，救救地球

試過啦

成把遮扑落去
班友真係好撚煩

不嬲無用 on99 咁 d水會自然乾嫁啦係地下 用套會整到把遮生瘦

再嘈收你5毫子膠袋稅

佢地唔洗返工架？？

依家的商場有個吸水飛機杯俾你隊把遮入去抽插

免費報紙呢

唔係把把遮都啱

從來都唔用套

呢啲商場唔會同你玩

因為無遮套 -> 整到成個場濕晒
如果有人仆街, 咁就會入商場數

所以商場先要整遮套同小心地滑牌去防止比人告

呢個好 咁就可以反而多幾個清潔工人拖地 創造就業

佢地係未廢青得閒冇野做一日到黑諗埋d擾民野

環保撚去叫雞戴唔戴套呢

多謝樓主提醒，今晚冷氣凍多幾度